[無人講] 00016點解業積咁差都有大行唱好既？

係唔係未走哂貨呀？

會計準則改左問題。按舊準則盈利升3%左右

17直情係好, 咪又係連出咗幾日陰燭
齋睇業績唔睇其他野去炒好易出事

咁你講睇咩

睇你想長揸定係短炒, 我就覺得短炒來講係睇市場氣氛、技術指標同成交量最實際。業績往往只係大戶/大行用來將股價拉低或者踢高嘅時機.
就算一間公司話自己今年同比賺多50%, 一樣可以俾人屌收入唔可以做到經常性高、甚至最簡單一句「市場已過熱, 業績公佈前股價已反映盈利上升」
參考下呢篇係呢度其中一位巴打寫:

如果你長揸就另計. 不過如果係長揸, 就應該唔止睇一份業績吧